招募長鏡師、影大頭人士

要影大頭感謝愛國支持者

又抄

佢地走去影手足，我地出手，有啲人冇包好又幫手搞到出事，不如試下調轉黎玩

又製造一堆condom

支那真係好中意粉飾太平
畀你掛到通街係匪旗就代表啲咩

和理非行動post

其實可唔可以唔好比D支那旗入香港...你話拎支那香港旗都算...大佬, 拎支那旗...支那同香港天同地咁遠...有咩好拎呀...拎住支那旗既人唔怕比人笑係支那人咩?

有香港人唔做做支那人...呢D人應該沒收公屋。

咁愛支那做咩插旗都要戴帽

一街都係違插

屌 拎住枝旗咁樣企係度
我揸住部巴士 好撚驚撞到班撚樣囉

轉頭又垃圾桶見返哂

一齊1823阻街+影響行車視線